足球小將的疑惑直到2018(有圖)

足球小將由細睇到大，依家仲要出埋2018版，畫質正好多，真係好感動。

我想講既係，細個睇既時候，覺得戴志偉老豆叫盧比度去自己屋企同自己老婆同居有d奇怪，大個左原來先知呢d叫比👒自己戴

Eminleo